香港爭取民主路線圖

Step 1: 大型和平示威

Step 2: 政府無視

Step 3: 升級三罷

Step 4: 激進衝擊

Step 5: 政府高調鎮壓激起民憤

Step 6: 更大型和平示威

如果未達成目標 請回Step 3

方程式

咪開烈士全名

請勿重回Step One

Step:4.5 捉鬼 篤灰

大和解

錯，呢個係爭取撤回單一政策而已，而且未成功
爭取民主係2014爭取雙普選
1. 示威
2. 佔領
3. 衝擊+篤灰
4. 被無視，佔領人數越來越少
5. 清場，咩都爭取唔到，完

升級嘅時候可以加要求 衝擊唔係佔領

如果未達成目標 請回Step 3

今日到三罷

最怕班狗唔會出step5，正係引我地step4

照計就唔會 因為佢地要面

三罷 大家唔好灰心

大家加油